突發 葵芳地鐵站D出口

22:25 依家
有手足做緊文宣

得一兩個手足 怕佢地會比狗搞
附近街坊可以嚟支持下

推

文宣然撚全面進場

幫推

有冇街坊接力